有晒片懷疑比人掟落街，點解泛民唔搵佢屋企人

如題

黑警事前工夫到位

我估唔係唔搵，係搵唔到